柏豪踢踢下波比球迷兜口兜面打咗一鎚

比人打完好似完全唔嬲咁
最後自己仲入埋波幫球隊係打比戰全取3分

呢條友EQ真係幾高

比人打完仲笑笑口

問下打人條友隻手有無事好過啦